原來一把40磅既弓咁容易整 仲要價錢平 殺傷力高

只需要
玻璃纖維棒 x 2
Poly paracord 約50cm
PVC膠管 x 1
強力膠布 一卷

唔知箭容唔容易整呢?

各位千萬唔好做犯法既事 我唔鼓吹暴力同犯法行為
此post只作學術用途 沒有針對任何綠曱甴

弓係無用，55磅都無用

哇，依個要推

對上一次出Y叉係幾時既事

射程差太遠

Popo先有丫叉架嘛

連Y叉咁有效既工具都無再見過，弓仲難用

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

火箭兵團

冇練過 識鬼射咩